黃 曉 明 Baby 兒 子 面 容 震 撼 曝 光

似我多ｄ

baby睇落真係唔似媽咪 似家姐

細個咩樣都唔緊要啦
仔大十八變 會突然變靚仔架
好似佢父母咁 天生麗質

佢個身型完全無變過

好似有啲似爸爸
但比我想像中好好多 他日應該都係一個靚仔黎

你

佢已經唔再狙擊baby啦

大大下就狸貓換太子

你話歲幾兩歲都信

的

條友燈神黎，燈到咁紅

樣子巴打

咁有錢 莫講話請健身教練營養師 佢要抽脂溶脂咩都得啦

樣

有陣印度味

子

如[/quote]

個樣好似唔差

召喚失敗 條撚屌訓左啦 應該

佢有過連登咩

仆仆仆仆仆鳩=樣子

好似轉咗狙擊沈大師

好強嘅氣

這

巴[/quote]
打[/quote]
召[/quote]
喚[/quote]

打[/quote]
召[/quote]
喚[/quote][/quote]
成

樣子巴打有過黎連登？

召乜撚樣子巴

之前日鳩日追擊沈大師 唔知係咪真身

打[/quote]
召[/quote]
喚[/quote][/quote]

失

樓豬專追擊坤狗

壹仔係要放黃曉明整容前張相出嚟

樣子巴打一早冇撈狙擊佢啦 唔洗召喚

召[/quote]
喚[/quote][/quote]

失[/quote]

敗

其實張相影得幾可愛 幾得意

幾靚仔，一出世就人生大贏家

諗到點同個仔解釋未？

樣子巴都冇過連登

真係幾靚仔
整容傳聞 不攻自破

有，不過又退隱咗

前題係有錢

成班連狗笑鳩人，人地老豆老母加埋身家億億聲

就算生到八兩金咁款又點？人生贏家啦

諗起個仔可以同老母沖涼就爽

召[/quote]
喚[/quote][/quote]
成[/quote]
功

其實就算有整都好佢兩公婆本身都係靚樣底啦 本身柒嘅都好難整到呢個樣 但成班人真係以為人地生個唐氏綜合症樣出黎咁

我覺得baby係靚底但黃曉明未整前係大陸民工樣

未整前 笑樣都唔太差
係合埋呆啲 可以未健身/角度問題
正面睇佢笑都靚仔過7,8成連登仔

期待幾年後

覺得會似閔大人多

幾靚仔

終於還baby一個清白之身！

真係好靚

ab成個嘴型唔同晒

左下可以整返張白人問號

驟眼睇 唔錯

又係講cool牙嗰期

其實cool牙同運動真係可以變樣
我兩樣做齊撞到好耐無見嘅中學同學
都問我係咪整容

Baby個樣成個Dodo咁

湊仔湊得咁差

我印象中抱仔唔係咁抱

痴撚線，你唔係信條片係真呀，出到街至奇啦…

而且佢幾千幾萬次出鏡，係得呢段先咁誇張，唔係後製我切

Dodo就黎變萬能Key

是但都要搵啲嘢屌吓至安樂

生過

都唔差

如果遺傳到Angelababy上半臉同黃曉明下半臉都應該係靚仔黎 調轉就

認真 幾得意